[不安] 見到有人提議炸IFC

有朋友喺IFC做野, 好擔心佢

8月17日晚21时许，民警根据群众举报，在滨湖区某公司内抓获违法行为人孙某（男，江苏射阳人，滨湖区某公司员工）。经核查，8月15日17时08分，孙某利用手机软件客户端在某群内散布有关恐怖言论。

孙某的行为已构成虚构事实、扰乱公共秩序。根据《中华人民共和国治安管理处罚法》第二十五条第一项之规定，滨湖公安分局已于8月18日对其作出行政拘留五日的处罚决定。

警方提示

网络空间是公共空间，网络社会是法治社会。编造传播网络谣言严重破坏社会公共秩序，严重影响社会和谐稳定，特别是编造传播恐怖袭击谣言，制造混乱和恐慌，危害极大，公安机关将依法严厉打击。希望广大网民不造谣、不信谣、不传谣，共同维护健康和谐的网络环境和社会秩序。

和諧呀
btw

藍絲個腦究竟裝乜？

好驚 以後唔敢去IFC

安己不，佢打錯kfc

意你老母！

佢地身體結構上冇呢樣野

教唆他人犯罪；
不誠實取用電腦。

意圖破壞公眾秩序同安全
我地要防止罪案發生
報定狗先

拉得

教唆他人犯罪

不過紅底有光環一定冇事

教唆犯罪

推

999

我提議食炸雞要去KFC

唔理啦 報警先
依個非常時期可能有人真係聽佢教唆，好不安

藍絲都作反

快報驚

報警
煽動人民係非常時期去做違法行為

有無搞錯

有冇巴打報警
危害香港繁榮穩定

支持報警

不安

見到個桶字
睇錯kfc

媽 我好驚
報公安先